有冇覺得花旗賣輪條女好正

浸OL味
真係想去花園街捕距

開下電視就知

真人有女

圖呢？

左手

電視真係有聲

去花園街睇啦

monica係我女友

我入到嚟

冇圖？咁樣有啲不安

咩台呀？

朝朝電視都有

左手monica
右手lorolei

銀行妹勁淫

呢個戰鬥格

Hi伯母
後面仲有大把人排緊隊

睇下電視啦毒𨶙

為左你個post我要睇電視？
唔睇電視就毒𨶙？

毒𨶙

樓主舞漢肺炎

10

屌你老母冇圖都上熱門

而家仲睇電視既人其實仲毒

死a09

純文字討論

邊個輪條女

拉

youtube link你都比條丫屌你老母
一開電視就睇到個廣告？

jenny?

咁快有新圖😂

樓主A0N9

試當真

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個j圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有j圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係張學友爆粗/不孝子打老母嘅gif

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇j圖
load呀load
屌你老母全部都係果d廢gif 晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢gif
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅gif圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

中環分行企出面嗰啲囡

冇圖我即刻屌你老母

可唔可以換另一個，唔想見到呢條藍絲

把聲